覺唔覺班朋友約出黎gathering啲話題又離不開工作好on9

日日返工仲唔夠咩🙄💅

證明你地唔太熟 反省下

傾公事有咩問題 除非你返垃圾工姐
我好鐘意聽人share

日日番工唔講工事講咩呀
你想講宇宙起源咪提出呢個話題囉
實有得傾架喎

呢d野講一兩句咪算 成程都淨係講呢d咁真係唔係好好朋友

我講果一次心事
亦都係最後一次

如果唔係講咩

on9 梗係有問題啦。除非你份工係Nasa 或者 FBI做，如果唔係邊撚個聽有興趣聽你啲工作呀？